覺唔覺得d帶狗散步ge人唔清狗屎好撚仆街

特別係起公園過d 跑步過陣成日見到一舊舊狗屎 搞到次次覺得踩到野就要停抵望下